（集思廣益）一人一個mk會紋既紋身

我先

NeVeR MiNd
LoVe
伴侶名既縮寫+交合日期
玫瑰花 呢個真係mk妹必備

推

上次係街見到

龍虎鳳
圖騰

屌

第一次見咁核突嘅dream catcher

Love 玫瑰花 羽毛 翅膀

龍虎鳳

好似狗仔咁既天馬

forever love
諗起之前有對mk情侶紋左屎眼仔係手之後紋完先知倒轉左

柒到喊
等分手

好柒

左青龍右白虎
骷髏頭
玫瑰花

史迪仔

仲要成手都係界刀痕

生死由命富貴由天

畀你講左

林書豪

Barcode

三角形

碧咸好型